# This file is distributed under the same license as the Django package.
# 
# Translators:
# Jiyoon, Ha <cryptography@konkuk.ac.kr>, 2016
# Jannis Leidel <jannis@leidel.info>, 2011
# Le Tartuffe <magno79@gmail.com>, 2014
# Chr0m3 <chr0m3.kr@gmail.com>, 2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: django\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-04-02 15:47+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-19 16:40+0000\n"
"Last-Translator: Jiyoon, Ha <cryptography@konkuk.ac.kr>\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/django/django/language/ko/)\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\accounts\serializers.py:21
msgid "Name can't be number"
msgstr "이름은 숫자가 될 수 없습니다"

#: .\accounts\views.py:87
msgid "Signup Succsesfuly"
msgstr "가입 성공"

#: .\accounts\views.py:102
msgid "Email already verified"
msgstr "이미 확인 된 이메일"

#: .\accounts\views.py:109
msgid "Verification e-mail sent"
msgstr "확인 이메일 발송"

#: .\accounts\views.py:111
msgid "Email doesn't exist."
msgstr "이메일이 존재하지 않습니다."

#: .\accounts\views.py:130
msgid "Please enter the correct email and password."
msgstr "올바른 이메일과 비밀번호를 입력하십시오."

#: .\accounts\views.py:139
msgid "Please verify your email."
msgstr "이메일을 확인하십시오."

#: .\accounts\views.py:164
msgid "Social type not supported"
msgstr "지원되지 않는 소셜 유형"

#: .\accounts\views.py:191
msgid "Social Auth Failed"
msgstr "소셜 인증 실패"

#: .\accounts\views.py:211 .\accounts\views.py:348 .\connect\views.py:150
#: .\connect\views.py:170
msgid "User doesn't exist"
msgstr "존재하지 않는 사용자"

#: .\accounts\views.py:214
msgid "Check your {} to reset the password"
msgstr "비밀번호를 재설정하려면 {}을 확인하십시오."

#: .\accounts\views.py:233 .\accounts\views.py:284
msgid "Too much trials, please generate new code."
msgstr "시험판이 너무 많으면 새 코드를 생성하십시오."

#: .\accounts\views.py:239
msgid "Correct code"
msgstr "올바른 코드"

#: .\accounts\views.py:242 .\accounts\views.py:294
msgid "Wrong code"
msgstr "잘못된 코드"

#: .\accounts\views.py:246 .\accounts\views.py:298
msgid "Wrong email"
msgstr "잘못된 이메일"

#: .\accounts\views.py:266
msgid "Wrong password"
msgstr "잘못된 비밀번호"

#: .\accounts\views.py:292
msgid "password reseted successfuly"
msgstr "비밀번호 재설정 성공"

#: .\accounts\views.py:366 .\connect\views.py:202 .\connect\views.py:228
#: .\connect\views.py:255 .\connect\views.py:274 .\connect\views.py:306
#: .\revyoume_club\views.py:105
msgid "This field is required."
msgstr "이 필드는 필수입니다."

#: .\accounts\views.py:372
msgid "User removed from your block list successfully."
msgstr "차단 목록에서 사용자가 성공적으로 제거되었습니다."

#: .\accounts\views.py:379
msgid "User added to your block list successfully."
msgstr "사용자가 차단 목록에 추가되었습니다."

#: .\accounts\views.py:382 .\accounts\views.py:415
msgid "User does not exist."
msgstr "사용자가 존재하지 않습니다."

#: .\accounts\views.py:395
msgid "Can't follow/unfollow yourself."
msgstr "자신을 팔로우 / 언 팔로우 할 수 없습니다."

#: .\accounts\views.py:401
msgid "User removed from your follow list successfully."
msgstr "사용자가 팔로우 목록에서 성공적으로 제거되었습니다."

#: .\accounts\views.py:404
msgid "Can't follow this user regarding the blocking."
msgstr "차단과 관련하여이 사용자를 팔로우 할 수 없습니다."

#: .\accounts\views.py:410
msgid "User added to your follow list successfully."
msgstr "사용자가 팔로우 목록에 추가되었습니다."

#: .\connect\models.py:56
msgid "Order Number"
msgstr "주문 번호"

#: .\connect\views.py:89
msgid " is required"
msgstr "필요하다"

#: .\connect\views.py:209
msgid "Question removed from your favourite list successfully."
msgstr "즐겨 찾기 목록에서 질문이 성공적으로 제거되었습니다."

#: .\connect\views.py:215
msgid "Question added to your favourite list successfully."
msgstr "질문이 즐겨 찾기 목록에 추가되었습니다."

#: .\connect\views.py:218 .\connect\views.py:245 .\connect\views.py:264
#: .\connect\views.py:320 .\connect\views.py:376
msgid "Question does not exist."
msgstr "질문이 없습니다."

#: .\connect\views.py:235 .\revyoume_club\views.py:111
msgid "Unlike successfully."
msgstr "성공적으로 달리."

#: .\connect\views.py:241 .\revyoume_club\views.py:114
msgid "Like successfully."
msgstr "성공적으로."

#: .\connect\views.py:261
msgid "notify successfully."
msgstr "성공적으로 알립니다."

#: .\connect\views.py:281
msgid "Unuseful successfully."
msgstr "유용하지 않습니다."

#: .\connect\views.py:292
msgid "Useful successfully."
msgstr "유용합니다."

#: .\connect\views.py:296
msgid "QuestionReply does not exist."
msgstr "질문 답장이 없습니다."

#: .\connect\views.py:311
msgid "Question report is cancelled."
msgstr "질문 보고서가 취소되었습니다."

# Quick GoogleTranslate by Kelwa
#: .\connect\views.py:317
msgid "Your report is submitted successfully."
msgstr "보고서가 성공적으로 제출되었습니다."

#: .\connect\views.py:340
msgid "Question doesn't exist"
msgstr "질문이 존재하지 않습니다"

#: .\connect\views.py:427
msgid "Reply removed successfully."
msgstr "답장이 성공적으로 제거되었습니다."

#: .\laowai_panda\dashboard.py:20
msgid "Quick links"
msgstr "빠른 링크"

#: .\laowai_panda\dashboard.py:26
msgid "Return to site"
msgstr "사이트로 돌아 가기"

#: .\laowai_panda\dashboard.py:27
msgid "Change password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: .\laowai_panda\dashboard.py:29
msgid "Log out"
msgstr "로그 아웃"

#: .\laowai_panda\dashboard.py:37
msgid "Applications"
msgstr "응용"

#: .\laowai_panda\dashboard.py:45
msgid "Administration"
msgstr "관리"

#: .\laowai_panda\dashboard.py:53
msgid "Recent Actions"
msgstr "최근 조치"

#: .\laowai_panda\dashboard.py:61
msgid "Latest Django News"
msgstr "최신 장고 뉴스"

#: .\laowai_panda\dashboard.py:70
msgid "Support"
msgstr "지원하다"

#: .\laowai_panda\dashboard.py:73
msgid "Django documentation"
msgstr "장고 문서"

#: .\laowai_panda\dashboard.py:78
msgid "Django \"django-users\" mailing list"
msgstr "장고 \"장고 사용자\"메일 링리스트"

#: .\laowai_panda\dashboard.py:83
msgid "Django irc channel"
msgstr "장고 IRC 채널"

#: .\laowai_panda\settings\base.py:170
msgid "Arabic"
msgstr "아라비아 말"

#: .\laowai_panda\settings\base.py:171
msgid "German"
msgstr "독일 사람"

#: .\laowai_panda\settings\base.py:172
msgid "English"
msgstr "영어"

#: .\laowai_panda\settings\base.py:173
msgid "Spanish"
msgstr "스페인의"

#: .\laowai_panda\settings\base.py:174
msgid "Persian"
msgstr "페르시아 인"

#: .\laowai_panda\settings\base.py:175
msgid "French"
msgstr "프랑스 국민"

#: .\laowai_panda\settings\base.py:176
msgid "Hindi"
msgstr "힌디 어"

#: .\laowai_panda\settings\base.py:177
msgid "Indonesian"
msgstr "인도네시아 인"

#: .\laowai_panda\settings\base.py:178
msgid "Italian"
msgstr "이탈리아 사람"

#: .\laowai_panda\settings\base.py:179
msgid "Japanese"
msgstr "일본어"

#: .\laowai_panda\settings\base.py:180
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: .\laowai_panda\settings\base.py:181
msgid "Malaysian"
msgstr "말레이시아"

#: .\laowai_panda\settings\base.py:182
msgid "Portuguese"
msgstr "포르투갈 인"

#: .\laowai_panda\settings\base.py:183
msgid "Russian"
msgstr "러시아인"

#: .\laowai_panda\settings\base.py:184
msgid "Thai"
msgstr "타이"

#: .\laowai_panda\settings\base.py:185
msgid "Turkish"
msgstr "터키어"

#: .\laowai_panda\settings\base.py:186
msgid "Urdu"
msgstr "우르두어"

#: .\laowai_panda\settings\base.py:187
msgid "vietnam"
msgstr "베트남"

#: .\laowai_panda\settings\base.py:188
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "중국어 간체"

#: .\laowai_panda\settings\base.py:189
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "중국어 번체"

#: .\laowai_panda\yandex_metrika.py:116
msgid "Revoke access"
msgstr "액세스 권한을 취소"

#: .\laowai_panda\yandex_metrika.py:121
msgid "Grant access"
msgstr "액세스 권한 부여"

#: .\laowai_panda\yandex_metrika.py:131
msgid "Access"
msgstr "접속하다"

#: .\laowai_panda\yandex_metrika.py:132
msgid "Counter"
msgstr "카운터"

#: .\laowai_panda\yandex_metrika.py:133
msgid "Statistics period"
msgstr "통계 기간"

#: .\laowai_panda\yandex_metrika.py:134
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#: .\laowai_panda\yandex_metrika.py:135
msgid "Last week"
msgstr "지난주"

#: .\laowai_panda\yandex_metrika.py:136
msgid "Last month"
msgstr "지난 달"

#: .\laowai_panda\yandex_metrika.py:137
msgid "Last quarter"
msgstr "마지막 분기"

#: .\laowai_panda\yandex_metrika.py:138
msgid "Last year"
msgstr "작년"

#: .\laowai_panda\yandex_metrika.py:148
msgid "none"
msgstr "아무것도"

#: .\laowai_panda\yandex_metrika.py:151
msgid "grant access first"
msgstr "액세스 권한을 먼저 부여"

#: .\laowai_panda\yandex_metrika.py:151
msgid "counters loading failed"
msgstr "카운터 로딩 실패"

#: .\laowai_panda\yandex_metrika.py:156
msgid "Show"
msgstr "보여 주다"

#: .\laowai_panda\yandex_metrika.py:157 .\laowai_panda\yandex_metrika.py:304
msgid "visitors"
msgstr "방문자"

#: .\laowai_panda\yandex_metrika.py:158 .\laowai_panda\yandex_metrika.py:305
msgid "visits"
msgstr "방문"

#: .\laowai_panda\yandex_metrika.py:159 .\laowai_panda\yandex_metrika.py:306
msgid "views"
msgstr "견해"

#: .\laowai_panda\yandex_metrika.py:161 .\laowai_panda\yandex_metrika.py:169
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: .\laowai_panda\yandex_metrika.py:162 .\laowai_panda\yandex_metrika.py:170
msgid "By day"
msgstr "일별"

#: .\laowai_panda\yandex_metrika.py:163 .\laowai_panda\yandex_metrika.py:171
msgid "By week"
msgstr "주별"

#: .\laowai_panda\yandex_metrika.py:164 .\laowai_panda\yandex_metrika.py:172
msgid "By month"
msgstr "월별"

#: .\laowai_panda\yandex_metrika.py:232
#, python-format
msgid ""
"Please <a href=\"%s\">attach Yandex account and choose Yandex Metrika "
"counter</a> to start using widget"
msgstr ""

#: .\laowai_panda\yandex_metrika.py:235
#, python-format
msgid ""
"Please <a href=\"%s\">select Yandex Metrika counter</a> to start using widget"
msgstr ""

#: .\laowai_panda\yandex_metrika.py:249 .\laowai_panda\yandex_metrika.py:265
msgid "API request failed."
msgstr "API 요청이 실패했습니다."

#: .\laowai_panda\yandex_metrika.py:251 .\laowai_panda\yandex_metrika.py:267
#, python-format
msgid " Try to <a href=\"%s\">revoke and grant access</a> again"
msgstr ""

#: .\laowai_panda\yandex_metrika.py:289
msgid "Yandex Metrika visitors totals"
msgstr "Yandex Metrika 총 방문자 수"

#: .\laowai_panda\yandex_metrika.py:308 .\laowai_panda\yandex_metrika.py:360
#: .\laowai_panda\yandex_metrika.py:410
msgid "Bad server response"
msgstr "잘못된 서버 응답"

#: .\laowai_panda\yandex_metrika.py:318
msgid "Yandex Metrika visitors chart"
msgstr "Yandex Metrika 방문자 차트"

#: .\laowai_panda\yandex_metrika.py:370
msgid "Yandex Metrika period visitors"
msgstr "Yandex Metrika 기간 방문자"

#: .\notification\funcs.py:16
msgid "user has no pushy token"
msgstr "푸시 토큰이없는 사용자"

#: .\notification\models.py:33
msgid "No action"
msgstr "조치 없음"

#: .\notification\models.py:34
msgid "Question liked"
msgstr "질문이 좋아함"

#: .\notification\models.py:35
msgid "Question shared"
msgstr "질문 공유"

#: .\notification\models.py:36
msgid "Got a comment"
msgstr "의견이 있습니다"

#: .\notification\models.py:37
msgid "New comment on followed question"
msgstr "다음 질문에 대한 새로운 의견"

#: .\notification\models.py:38
msgid "Useful comment"
msgstr "유용한 의견"

#: .\notification\models.py:39
msgid "Got followed"
msgstr "후속 조치를 받았습니다"

#: .\notification\models.py:40
msgid "Question favourite"
msgstr "좋아하는 질문"

#: .\notification\models.py:41
msgid "Followed user added new question"
msgstr "팔로우 된 사용자가 새로운 질문을 추가 함"

#: .\notification\models.py:42
msgid "Got a reply to your comment"
msgstr "댓글에 답글이 있습니다"

#: .\notification\models.py:62
msgid "Created"
msgstr "만들어진"

#: .\notification\models.py:63
msgid "Passed to pushy"
msgstr "푸쉬에 전달"

#: .\notification\models.py:64
msgid "Delivered"
msgstr "배송"

#: .\notification\models.py:65
msgid "Faild as user hasn't notification token"
msgstr "사용자가 토큰을 통지하지 않아 실패"

#: .\notification\models.py:66
msgid "Pushy Faild"
msgstr "푸쉬 실패"

#: .\notification\models.py:67
msgid "Unknown Error"
msgstr "알수없는 오류"

#: .\notification\models.py:68
msgid "Template action not exist please add one"
msgstr "존재하지 않는 템플릿 작업"

#: .\notification\views.py:39 .\notification\views.py:41
msgid "Notification updated successfully."
msgstr "알림이 성공적으로 업데이트되었습니다."

#: .\notification\views.py:47 .\notification\views.py:60
msgid "pushy_token is required."
msgstr "pushy_token이 필요합니다."

#: .\notification\views.py:54
msgid "Pushy Token added successfully."
msgstr "푸시 토큰이 성공적으로 추가되었습니다."

#: .\notification\views.py:65 .\notification\views.py:67
msgid "Pushy Token loged out successfully."
msgstr "푸시 토큰이 로그 아웃되었습니다."

#: .\revyoume_club\views.py:85
msgid " channel_id is required"
msgstr "채널 ID가 필요합니다"

#: .\revyoume_club\views.py:117
msgid "Post does not exist."
msgstr "게시물이 없습니다."
